勇武：We will carry on

由一開始聽佢講野 眼濕濕
再到中段 勇武熱血反擊
最後 寄語香港人反抗
完美剪錄哂大家過去3個月既achievement

呢段咁振奮人心既片點可以咁少人知 得200k view數

各位落場前睇一睇保證士氣大振

10月20日 尖沙咀見

溫馨提示
和理非大遊行
政府從來冇俾過屎
又要吹風和理非
又幫林鄭手止暴制亂
林鄭真係多謝你都嚟唔切
唔記得818和理非完咗
畀政府撚狗咁撚
讚你乖乖仔
仲要吹風裝都唔帶?
又想好似929咁樣害啲手足食tg,著短褲打到仆街?

推呀 屌

推

Push push

咸死我

推比更多人睇到

Push

push

唔好浪費製作者心血

首歌幾夾

好撚正

大家要keep住團火

放上TWITTER推

可以tag my chemical romance

我幫首歌寫左 remark。

1:22 On 31.8.2019, the Police refused to stop a rampaging gang of pro-Beigin white-clad men indiscriminately attacked bystanders and protesters in Yuen Long. Many people including a legislator, reporters and a pregnant woman were severely injured.

1:43 On 4.6.1989, the Chinese government sent out troops with assault rifles and tanks which fired and killed thousands of the demonstrators. The massacre is known as the June Fourth Incident. Will the HK protesters have the same ending?

1:58 On 11.8.2019, the police used pepper ball gun to shoot the escaping protesters at a close range in Tai Koo.

2:02 On 24.8.2019, a protester was pulled by a riot police.

2:07 On 1.10.2019, the national day of China, a young protester was shot by real gun in chest in Tsuen Wan.

2:14 On 29.9.2019, a crowd of protesters were trapped by police in Admiralty. Two firemen helped them escape.

2:17 On 11.8.2019, a girl was hit by a police beanbag and suffered a severe eye injury. However the police force is not taking the blame pending an investigation. This is the origin of the EyeforHK campaign.

2:21 On 4.9.2019, some people got arrested on the bus. One of them said "Liberate Hong Kong" in Cantonese soundlessly to the camera outside the bus.

2:46 The MTR railway company was condemned for betraying HK people by asking the passengers to leave the carriage during the Yuen Long Attack, providing transportation service to the police and not releasing CCTV of the 8.31 incident in which the police attacked passengers indiscriminately. The public questioned whether there are any death cases since the record about the injured are inconsistent and were edited even a week later the incident. As a result, boycott against MTR was initiated.

3:23 On 1.7.2019, the anniversary of when Hong Kong was given to China, the protesters stormed into the Legislative Council, defaced the chamber and made the "Declaration of Hong Kong Protesters" which requested the government for the five demands.

3:36 On 2.9.2019, a student strike was organized in the Chinese University of Hong Kong. The students dressed all in black with their faces masked.

3:40 On 15.6.2019, Marco Leung fell to his death after unfurling a banner from an elevated podium at Pacific Place in Admiralty reading “No extradition to China, total withdrawal of the extradition bill, we are not rioters, release the students and injured, Carrie Lam step down, help Hong Kong.” This is the first of many suicidal cases related to anti-extradition bill.

3:43 On 15.9.2019, a protester decided to sacrifice himself and distracted the police by attacking one of them in order to save more than 3 protesters. He then got arrested and beaten hard on the ground and was shot a blast of pepper spray directly into his face even after subdued by at least 2 police officers.

3:49 On 8.11, 2 protesters blocked the way on the escalator to let the other protesters escape in Tai Koo Station.

3:56 On 12.6.2019, Hong Kong police caught on video brutally beating a young girl on the ground under the Legislative Council Complex.

5:07 On 13.9.2019, the latern festival, Hongkongers formed human chains at the Lion Rock and lighted up the mountaintops with protest demands. Some said this created a new Lion Rock Spirit is the core values inherited by Hong Kong people from generation to generation.

Fight for freedom. Stand with Hong Kong.
Five demands, not one less.
Free Hong Kong. Revolution now.

辛苦哂手足 大家可以放埋上twitter

P牌幫推